你地沖完涼, 著過條底褲點處理

上次同你女友沖完涼, 佢著過條底褲咪前戲個陣撕爛左囉

聞

用黎劣鳩 再射篤精落去

自己羅手洗
有時還要幫女朋友洗埋

點解唔dup洗衣機

借d2 俾佢知你會拎d原味底褲黎j